====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — si un fil conducteur ne guidait mon action :  l ' amour des villes , que Bruno Fortier a si bien écrit .
Entity Name (Type) :: Bruno Fortier (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bruno Fortier (PER)
Total entitiy counts: 1

